{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 클럽캐슬힐하우스펜션"
    },
    "text": "クラブキャッスルリゾートは大団地型ペンションで、様々な付帯施設を備えています。 電気パネルで暖房が供給され、ガスボイラーは使用されていません。 しかし、2021年にはコロナのためプールが運営されない予定です。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを提供し、グリル1個当たり20,000ウォンの現地決済が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。 朝食は有料で提供され、7歳以上は1人当たり15,000ウォン、7歳未満は1人当たり10,000ウォンです。 セミナー室は大型と中型があり、大型は200人収容でき、3時間に30万ウォン、中型は150人収容でき、3時間に20万ウォンの有料があります。 ペンション施設としてはカフェ、ビアパブ、売店、カラオケ、ビリヤード場、卓球場、黄土チムジルバン、スクリーンゴルフ、駐車場などがあり状況に応じて利用できない場合があります。 入室は午後3時、退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートはどのような施設ですか？",
            "answer": "クラブキャッスルリゾートは大団地型ペンションで、様々な付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートの暖房方法は何ですか？",
            "answer": "電気パネルで暖房が供給され、ガスボイラーは使用されていません。"
        },
        {
            "question": "2021年にはクラブキャッスルリゾートのどの施設が運営されない予定ですか？",
            "answer": "2021年にはコロナのためプールが運営されない予定です。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートでは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートでバーベキューをする場合、何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを提供し、グリル1個当たり20,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートではペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートの朝食はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "朝食は有料で提供され、7歳以上は1人当たり15,000ウォン、7歳未満は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートにはセミナー室がありますか？",
            "answer": "クラブキャッスルリゾートにはセミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートの大型セミナー室の収容人数と料金はいくらですか？",
            "answer": "大型セミナー室は200人収容でき、3時間に30万ウォンの有料があります。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートの中型セミナー室の収容人数と料金はいくらですか？",
            "answer": "中型セミナー室は150人収容でき、3時間に20万ウォンの有料があります。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートにはどのようなペンション施設がありますか？",
            "answer": "クラブキャッスルリゾートとしてはカフェ、ビアパブ、売店、カラオケ、ビリヤード場、卓球場、黄土チムジルバン、スクリーンゴルフ、駐車場などがあります。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートのペンション施設は利用できない場合がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "クラブキャッスルリゾートの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 711
    }
}